希望今年西咸排名高過愛華頓

莫耶子是無辜的

當年唔係曼聯要佢 所以佢先走咩？

King of London